8月5號 咩都唔好做

8月5號 希望大家出街既時候唔好有任何既消費
唔好去馬會賭錢 7-11買水 咩都好
佢地就算唔罷市 唔罷工 都唔會有生意！

Hi